【正服】海盜王ONLINE 國際服 自申公會:LIHKG

歡迎黎到海盜王ONLINE 國際服~

冰狼人頭湧湧~

白銀FULL~

LIHKG 成員大合照~

PS:我地現已同第二大公會結盟，未來會合作搶黑龍，現需更多爸打的力量~

你如果仍想念舊時當海盜既時光~
快D加入我地啦~

TG GROUP:

官網:

push

推

想加入 但大家係休閒玩定有無話有咩目標架

新手點開始

MacBook 玩唔玩到

有人休閒，有人有目標，我地無任歡迎

入tg, 揾人比新手利是

不存在的

一套年裝 令到隻game大部分裝無哂意義

年裝幾錢

冇年

不存在年的

pushh

黑龍/年裝都無？玩過正服海軍55部專打沼澤

有黑龍，不過極稀有，top player先有